sun mobile 台上唔到蘋果新聞apps?

唔知點解wifi用到但data就上唔到

上到